屌你老母 真係狗男女嚟

攬住一齊死啦賤種

omg

？

2樓賤男

我讓返俾你 唔好再搞我啦

u2

G

哦 好

樓主係狗女

你係

好波

推𠃊到1001

💔💋

你繼續笑 揼揼南

人哋啲嘢關你撚事咩正一臭貨

係呀講緊你呀 屌你老母

你繼續笑

嬲what呀

你咪再恰佢

我大人有大量

我係貓咪

❤️💋

邊好波

你咁man？

我決定左做挺身而出既凡人

嘔咗。

喂 咁係呀嘛 咁大個人一事無成 有爺生冇乸教
唯一興趣淨係識日撚日溫仔 +係背後講人壞話

拉

25？

咩2c..

使唔使擇日呀

我陣間開post反你

Push

邊

推

脷狗。

点

晚安。

同問...

熱門

點解會熱門...

搞乜